Когда мы получаем JSON файл в директорию
 - читаем JSON файл
 - парсим его
 - определяем тип
 - до записываем данные из него в csv файл
 - удаляем JSOn файл

Посследний скрипт должен брять информацию из csv файлов и группировать информацию по юзерам
Скрипт должен распечатать инфо в формате
User ${username} - внес ${count of rows of user info} раз данные 
- ${date} - ${data}
- ${date} - ${data}
- ${date} - ${data}
- ${date} - ${data}
- ${date} - ${data}
